收到風，係白衫做

我蛇王食tea聽隔離個呀叔話佢朋友講
冇錄音，但千真萬確，白衫做

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會